自從出咗ps5，ps4連線愈嚟愈lag

本身一部遊戲機 要不斷比錢先有得連線已經好反智
再反智嘅係 比錢買連線服務 但個網絡係廢到Hi Hi嘅 疾同斷係家常便飯
更加反智嘅係 次次出完新機 舊機就強制性變廢

乜原來唔同ser?

真係唔知